貓係咪呢個世界最on9既生物

好撚可愛

樓主先係

秒

喵

U WIN

養貓既人先係

貓貓禮志

樓主真係好可愛

點解可以咁撚樣衰（可愛）

牙都未出
但太細隻好難養...半夜會喊...會聽到佢嗚嗚叫...

駁唔到